曼聯名將定雜種訪港緊要啲？

正：曼
負：雜

大家都係狗

都是雜種